諗到個方法令到花可以打到俘虜

就係同鬼佬鋤Dee，因為佢老豆已經變咗鬼佬！

勁 以後唔同你賭錢

大發現！

依家條盲腸好透氣

有幾難
順序咪得囉

我老豆何止變鬼佬呀
直頭可以變做你老母啦
所以生到你隻眼咁老土

報左驚

抄我 屌你老木